msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Disciple Tools Plugins\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/disciple-tools-"
"dashboard\n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-13T14:59:20+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-05-09 11:58+0000\n"
"Last-Translator: Jack Wu <jack.wu@tast.com.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.disciple.tools/"
"projects/disciple-tools/disciple-tools-dashboard/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.5.3\n"

#: disciple-tools-dashboard.php:217
msgid "Active Contacts"
msgstr "有效聯絡人"

#: disciple-tools-dashboard.php:218
msgid "Update Needed"
msgstr "需要更新"

#: disciple-tools-dashboard.php:219
msgid "Pending Contacts"
msgstr "待處理的聯絡人"

#: disciple-tools-dashboard.php:220
msgid "Contact Workload"
msgstr "聯繫人工作量"

#: disciple-tools-dashboard.php:221
msgid "Activity"
msgstr "活動"

#: disciple-tools-dashboard.php:226
msgid "Faith Milestone Totals"
msgstr "信仰里程碑總計"

#: disciple-tools-dashboard.php:230
msgid "Seeker Path Progress"
msgstr "慕道友旅程進展"

#: disciple-tools-dashboard.php:234
msgid "Personal Benchmarks"
msgstr "個人指數"

#: disciple-tools-dashboard.php:238
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: disciple-tools-dashboard.php:315 disciple-tools-dashboard.php:326
msgid "Whoah, partner!"
msgstr "哇，夥伴！"

#: disciple-tools-dashboard.php:338
msgid "Method does not exist."
msgstr "此方法不存在。"

#: includes/functions.php:97
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: includes/rest-api.php:180
#, php-format
msgid "%s days since last update"
msgstr "自上次更新以來 %s 天"

#: includes/rest-api.php:529
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: includes/rest-api.php:530
msgid "Decline"
msgstr "拒絕"

#: includes/rest-api.php:531
msgid "# Contacts Assigned"
msgstr "＃ 已分派聯絡人"

#: includes/rest-api.php:532
msgid "# First Meetings"
msgstr "＃第一次會議"

#: includes/rest-api.php:533
msgid "# Faith milestones"
msgstr "＃信仰里程碑"

#: includes/rest-api.php:534
msgid "Hurray! You are caught up."
msgstr "好棒！你追上進度了。"

#: includes/rest-api.php:535
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: includes/rest-api.php:536
msgid "mark as complete"
msgstr "標記為完成"

#: includes/rest-api.php:537
msgid "No task created"
msgstr "未新增任務"

#: includes/rest-api.php:538
msgid "Reminder"
msgstr "提醒"

#: includes/rest-api.php:539
msgid "No note set"
msgstr "沒有筆記"

#: includes/rest-api.php:540
msgid "See all"
msgstr "查看全部"

#: includes/rest-api.php:541
msgid "more"
msgstr "更多"

#: includes/rest-api.php:542
msgid "Less"
msgstr "更少"

#: includes/template-admin.php:12
msgid "Choose the default dashboard layout for new users."
msgstr "為新使用者選擇預設儀表板佈局。"

#: includes/template-admin.php:16
msgid "ACTIVE TILES"
msgstr "啟用的磁貼"

#: includes/template-admin.php:34
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: includes/template-admin.php:45
msgid "HIDDEN TILES"
msgstr "隱藏的磁貼"

#: includes/template-admin.php:60
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: includes/template-parts/tile.php:27
msgid "Back"
msgstr "後退"

#: includes/template-parts/tile.php:31
msgid "Forward"
msgstr "前進"

#: includes/template-parts/tile.php:35
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: includes/tiles/active-contact/template.php:7
msgid "Add a contact"
msgstr "新增聯絡人"

#: includes/tiles/contact-workload/template.php:8
msgid ""
"Choose an option to let the dispatcher(s) know if you are ready for new "
"contacts"
msgstr "選擇一個選項，讓服務人員知道您是否可以與新的聯絡人聯繫"

#: includes/tiles/contact-workload/template.php:21
msgid "Set travel or dates unavailable"
msgstr "選取的行程或日期不可用"

#: includes/tiles/faith-milestone-totals/template.php:7
msgid "Milestones on your active contacts"
msgstr "有效聯絡人的里程碑"

#: includes/tiles/seeker-path-progress/template.php:7
msgid "No data to show yet. You have no active contacts"
msgstr "沒有可顯示的資料。您沒有有效的聯絡人"
